［集思廣益］大家Zoom用咩做background

本身用開呢個 但想轉

呢個好似不錯

用咩好

用開lecturer個樣

次次zoom都用

呢個icon啵

用大DODO 張相